实现 app 中常见的搜索框（UISearchBar）在列表视图中的滚动行为。本代码实现了三种情况，一种是搜索框始终位于列表的顶部，列表的拖动时搜索框都固定不动。第二种是，列表视图刚加载时，搜索框隐藏在视图的顶部，当往下拖动列表时，搜索框才会出现，继续往下拖动列表，搜索框会随着列表的拖动而移动，当往上拖动列表时，搜索框隐藏。第三种情况和第二种情况差不多，只不过在往下拖动列表时，搜索框出现之后，会固定不动，只有往上拖动列表时才会隐藏搜索框。具体情况视频。	
